連仔 可唔可以幫我del哂啲post

想del咗呢個account 嘅post
唔該

順手del埋我啲post啦 thx

順手+1 thx

Please